意大利的一些地震活動可能要歸功於地下深處冒出來的二氧化碳。 來自地球地幔的二氧化碳可能引發一些意大利地震瑪麗亞·特明| 2020年8月26日|科學新聞 
 因此，這群被拒絕的人——眾多密謀獲得自由的地下組織中的一個——決定劫持一架飛機。 劫機失敗，重塑蘇聯|Eromo Egbejule | 2020年8月24日|Ozy 
 考古學家從1916年就知道地下潛藏著一些洞。 巨石陣附近發現地下巨型紀念碑艾弗裡·伊麗莎白·赫特，2020年8月11日，學生科學新聞 
 研究表明，來自美國宇航局黎明號軌道飛行器的數據顯示，它的地下深處可能藏有海洋。 矮行星穀神星可能是一個地下水海洋的家園2020年8月11日，MIT技術評論 
 例如，該團隊發現，放置在新西蘭奧克蘭附近地下380米的地震儀不僅記錄了人類活動，而且發現封鎖期間人類活動減半。 2019冠狀病毒病封鎖大幅降低了人類的地震噪聲卡羅琳·格蘭林2020年7月23日|科學新聞 
 但地下組織讓波斯人跟上節奏。 隨著舞蹈課程的傳播，伊朗正成為一個自由的國家|IranWire |015年1月2日|DAILY BEAST 
 阿特菲說，她參加的地下課程的參與者主要是年輕女性。 隨著舞蹈課程的傳播，伊朗正成為一個自由的國家|IranWire |015年1月2日|DAILY BEAST 
 優素福說，監禁不僅使這個社區轉入地下，而且促使許多人移居國外。 塞西正在迫害、起訴並公開羞辱埃及的同性戀者|貝爾特魯| 2014年12月30日|每日野獸 
 住在莫斯科的持不同政見者和記者維克多·達維杜夫(Victor Davidoff)在一封電子郵件中說:“他實際上是在地下舉行儀式。” 紀念與東正教戰鬥的俄羅斯牧師|Cathy Young | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 不幸的是，用來運輸酒的地下隧道，如果有必要，還可以用來運送逃跑的顧客，現在是禁區。 讓美國變得偉大的酒吧|Nina Strochlic | 2014年12月28日|DAILY BEAST 
 在世界各地，有組織工人的正當要求同社會革命的地下陰謀混雜在一起。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 有一件事是肯定的:鼴鼠爺爺在水中比在地下走得快得多。 《鼴鼠爺爺的故事》阿瑟·斯科特·貝利 
 當他在地下散步時，幾乎可以肯定會找到一些角蟲，這是他的大部分食物。 《鼴鼠爺爺的故事》阿瑟·斯科特·貝利 
 當被圍困的城市懷疑有地雷，居民不就在地下挖掘，迎接敵人的工作嗎? 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 他的眼睛裡有一種神情，就像一個人從漫長而黑暗的地下旅行中回來，回到了白天。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯